狗鐵廣告被破壞 洗唔洗賠錢比政府

屌你老母個個站都有
嘥鳩晒啲錢